有冇巴打讀緊職專文憑（屋宇裝備工程）

請問如果想報呢個1年中六全日制職專文憑（屋宇裝備工程）有冇年齡上限讀?

是咁的, 因為小弟快3張野, 原因係身體有事要轉行, 但本身都係接觸開維修工程之類既工作類型唔想浪費左咁多年既經驗, 有意想向工程師既方向發展...

本身得毅進學歷, 英文又唔係太好唔敢直接報IVE住, 所以想遲D俾一年時間自己讀全日制職專文憑一年試下睇下自己有冇能力同興趣讀上去, 但最大問題全日制唔知收唔收咁大年紀學生, 唔知有冇巴打讀過會知道呢?

感激不盡

vtc有錢點會唔收
後生都去晒報毅進或者飯deep喇

我估

我都明, 但佢今年有95個學位都爆左班了, 我驚太多人報日校會唔考慮收年長生, 所以想了解會唔會有年齡限制...

我果班hd有個四十歲既女人

今年6月畢左業，全部同學都差唔多年紀
最大都係24 25到

巴打但我想讀下職專文憑試一年先

但係讀黎冇乜用
學野唔多
拎住張職專一係報番Ive hd,一係出黎做野

巴打你係職專文憑定HD, 如果係職專文憑有冇計可以幫手問一問30歲收唔收?

另外, 你讀完會搵咩做?會唔會駁上HD繼續讀?

正正係你呢科嘅職專
幫唔到你問了，只可以答你身邊同學都差唔多年紀
搵到工，入機電工程署學師，做冷氣

我知道但無計, 因為我身體受左傷做唔返勞動性工作又無咩其他工作經驗...
如果唔讀書, 只能搵D文員仔或司機做一世, 唔係好甘心, 唯有迫住試下讀返上去搵出路

一張文憑仔一世都唔會做到工程師
你想要個工程師名 去是但一間sub con都可以叫你做高級工程師

唔緊要巴打, 明白既
其實我自己本身已經攞左A牌同某D工程牌, 本身都唔係好擔心前途, 但一個意外導致要轉行, 好撚痛苦, 要重頭黎過...
入機電工程署叻仔呀巴打!!加油!!

咪玩啦巴打, 我當然唔好以為讀完個文憑就做到工程師...
我係想讀上去, 但大前提未知自己應唔應付到, 所以想試一年睇下係咪自己想行既路, 始終無興趣讀上去有d難道, 所以唔想一下就報HD

咁慘 本來都穩穩定定

我當年27歲先至讀full time HD
全班最老係我又如何，
咪又係咁讀

可以報, 我見有四十幾歲既

巴打可唔可以講下點報讀?
你報佢就會收?
會唔會話你年紀大要有乜乜乜要求先收果D?
年紀方面我就唔太驚, 毅進我都係舊年先讀返, 大過D靚仔成十年都照讀, 無咩特別姐, 巴打之後搵左咩做呀, 有冇繼續讀上去?

請問係職專文憑定HD先巴打?

我覺得係整定, 個天要我應呢個劫...

同埋係咪全日制?

文員唔好咩

好呀，但唔夠養父母囉

無巴打知道職專文憑(不是HD)全日制收生有冇年齡上限?

唔她浪費時間，直入year one 如果佢收既話，就算讀讀下想算9 數都可以申請year one 畢業。你讀cn 有d 字會幾深下，死背唔成問題